現階段高調港獨只有三個可能性

1. 泛民唔割 出年立法會全數泛民DQ 正式一國一制
2. 泛民割 分化開始 運動自然解散 義士開始清算
3. 中共大發慈悲 比香港獨立 刁曱甴原來係美國卧底 清算所有賣港賊

無一個結果係好嘢

推
[我終於搵到FC撚嘅歸屬地] 已經整好左個搜尋器，而家要大家俾意見想要有咩類別

做咩事今日開咁多港獨POST？
請用「不推文」，「拉」及「負評」

5分鐘前開完，又開新POST？

大家覺得五大訴求變港獨，國際會唔會割？

個個post留D大字話人分化
又冇論點

4.泛民唔割，但繼續支持一國兩制入閘，本土派都唔割，投票俾佢哋。

如果要呢個option 高調港獨會有反效果

中共可以係國際戰線大造文章,不知獨派服說左美國口頭上支持香港獨立先,否則請收皮

香港獨立，唯一出路可以詮釋為長遠而言要獨立，唔排斥制度內爭扎，但唔會放棄獨立依個選項，所以唔會有反效果。

星星之火 可以燎原

連儂牆要堅持 作用比你想像中大

4. 泛民唔割 但繼續支持一國兩制
出年立法會全數本土派DQ
本土派再次含淚投泛民
泛民大獲全勝
真普選論繼續浪費香港人時間

只會來多次

16年 急進主義下的失敗

梁天琦 夠話 時代革命，唔系真系流血革命la，而家點？ 你講出黎，有邊個會理你咩詮譯。 講咁多不切實際嘅野不如諗下點樣輸出革命同支爆仲有可能d。 反正港獨講左幾年都系淨up，無plan。

啱。除咗人之外，我哋需要錢、武器、地下網絡、技術

4. 支共經濟崩潰發難，出兵意圖軍法統治香港，ww3爆發，香港人浴血沙場抗擊支共匪軍，在歐美援軍協助下最後殲滅支共，香港光復獨立成功

好撚開心

中共想要的.就是你的結果.

你要同人結婚,被人screw是唯一的結果.
都22年了,你如果知錯,你係可以離婚 ! 為什麼怕三個可能性呢,你現在根本只有一個結果.

推

盡量聚焦返起5大訴求
唔好令6個月反送中運動失焦

其實係